the midnight gospel

睇左好耐你比我啲vocabulary list而家成個腦都係得undeniably 黎個字

beyond doubt
there is no gainsaying

你都係乖乖地返工算啦
都唔係有心讀

其實你日撚日係到屌鳩我好撚好玩？
準時食藥啦屌你老母
都唔知你係到做乜鳩
我唔撚係你出氣袋
你肯收皮未

請你死撚開

黎個po都冇屌鳩你好惡